等我社交技巧王教你點樣一星期獲得過十萬粉絲

首先你要為你嘅IG帳號定一個明確嘅主題
例如我想冷知識，就要清楚喺簡介寫明

切忌定位模糊

第二出post要活用hashtags ，但唔好用太多遮晒個版面
適中就可以接受

只要你做齊晒，一星期十萬唔係問題

想知更多嘅歡迎分享follow我-冷知識女王，日後我會分享更多嘅冷識

唔follow住，廢事影響測試公平性，一星期後再返來睇

欣賞你嘅求真精神

留名一星期後再返黎
加酒呀

輕鬆啦

推

你放左上連登仲要男人扮女人叫女王實多成倍follower架

所以我係社交技巧王